不如整張貼紙貼啲播TVB 嘅餐廳、舖頭

等大家易啲認到邊啲舖播TVB，當佢藍舖咁擺食

推，有無巴打可以幫到手

支持！

有tvb認証
生意零舍好

我見隔離巴打好落力打擊TVB 廣告商。其實除咗咁，令大家唔敢播TVB 都係辦法。只要貼一堆CCTVB 貼紙，啲舖頭為生意自然轉台。啲市民又可以響門口見到就唔入，唔使入咗去怕老尷迫住食

唔求上熱門，但求有設計才能嘅巴打睇到可幫手

其實神早就有

sorry 無留意到添當我無講過啦咁

真新聞

假新聞